突發 青衣有人叫救命

宏福花園 海悅花園 保良局世德小學 青衣圖書館附近
應該係翠怡花園停車場傳出黎
有冇住附近嘅幫手留意下

更正：係海悅花園對出停車場

救人要緊

推啊 唔好有事

有冇人住附近睇吓咩事

略略聽到有個女人講 你俾人斬死都唔可憐

望咗好耐樓下都唔見到有人或者狗車

Tui

推啊

啱啱有狗車喺青衣街市對出經過

推

push

PUSHHHHHHHHHH

至少有10聲救命

推推推推推推推

Push

推啊！！！！！

推！

推推推！！！

住高層 聽到嘅係有回音嘅傳出嚟
所以應該唔係我附近

推呀青衣友

推
報埋哨台 睇下有冇街坊望到影到

Tg group有d人落左去望唔見有野

p

唔清楚 但啲聲似係喺停車場傳出黎

Pish

衝呀

我都聽到呀
喺海悅個邊
嗰女人嗌得好大聲救命
重有把男人聲話 嗌救命都無用之類
住高層聽到回音
望落去又唔見喺邊到
好不安呀
一上連登有人講咁都好啲

又係停車場
落去望嘅都要小心安全

PUSH

Total 3把聲

我都係淨係聽到回音所以唔知道係宏福定海悅

幫手落去睇下？
有人講唔夠㗎

大概5分鐘後有狗車
係世德小學個到駛出

世德同街市中間？

幫推

推到救人

似係由狗署開出

Pushhhhh

唔係中間，街市對出條馬路駛出，似返緊狗屋？

青衣公海有人話:
我係青輝綠悠附近聽到一把聲唔知叫咩
，唔知係咪同一把。

幾區都有事發生

仲有無其他人聽到？都好大聲架

lm

但係我正話聽到一有把男聲問邊個喊救命之後把女聲就立即靜左 唔知有無關係

反方向黎
係往青衣城方向

我聽把聲唔似正常救命嘅聲？真係唔肯定

推推推

果個已經係總結
之後就再冇聲

有朋友ig 話係啲𡃁仔玩，乜事都冇

我聽係有啲淒厲

推 唔好有事

唔係青衣友都幫推

有人keep住叫咗一分鐘救命
聲音源應該係圖書館嗰邊傳來
跟住嗰頭有架警車駛走咗 啲聲就無

你咪人囉

想知依家咩環境 繼續推推推推推

唔似，似救求，嗌左10次救命到似大年紀嘅女人聲

有冇人落去睇

住果頭 但無聽到聲

啱
把聲真係唔似後生

再推 再推

講真我係黑驚我都唔會由條女叫到全村聽到
有警車黎先封佢口
似係班友玩野 驚黑驚黎就收皮收聲

推推推推推推

推啊 唔好有事
cls..

認同。。。
雖然佢地目無法紀 但係都唔會蠢到任你叫

推推

點都好啦，盡量睇下咩事先，唔好錯過任何一個可能性。

只係間唔中有 我會留心聽佢地係笑定點
而幾個月前我都聽過半夜有人叫死黑警
但似係掙扎嗰種叫聲

關唔關黑警同國安事

推！！！！！

Agger

依個真 真係好大聲

希望個女人冇事

咩事呀

...！

咩事

P

真心下次要俾人知自己係咩位置 黑警呢排主動出擊左

??

Pish，街坊落去睇

寧願白擔心好過真係有手足出事

總結，係香港大叫救命係冇用既

要講下關鍵字先知咩事
例如「比狗咬」
齋講救命唔夠

要激烈反抗！

日日都有

差唔多晚晚都有，仲要唔只一個地方有事

救人要緊有冇手足喺附近

唔好慣

推推推!

Pushhhh

唔知呢排係咪都係咁
成晚都幾部警車係咁周圍兜

唔似正常救命聲即係點

咩環境呀

推！！

有fd住高層，話聽到類似係有個女嘅俾人打之類，但睇唔到
利申：fc唔到

Up

架車係啲叫聲完一分鐘之後駛出

Can’t hear

推到有結論

Pish this

pushhhhhhh

中年女人你唔好有事呀!!!!!

再推

pishhhhhhhhh

唔知有無人整合 我都係2點左右聽到 之前有無叫過唔知

公海同有fd聽到差唔多嘢，但之後都冇人再講

淨係識放上網 無人會幫手

psuhhhhhhhh

琴晚藍田都有人叫救命
跟住癲狗日報update有人因為之前集會襲狗被捕
會唔會青衣都係有狗想拉手足

呢個禮拜都多咗呢類事，前排啲人都話有機會係同poly或者俾狗咬過嘅手足有關

朋友instagram
對番其他人放上黎既相好似係附近(左下角啲車
待fact check

偉盈區議員冼豪輝fb 出咗：

【關於青衣有人嗌救命】

(03:45 Update)有位街坊義工親眼目睹整個過程，並向我聯絡，*確認叫救命的女士並非被捕*：

事發大約2點，報料人剛好在街市旁爛地球場，聽到有人叫救命，隨即大聲回應：「邊度叫救命？」。

之後發現有一位女士沿住青敬路，青衣街市公廁附近，一路行一路嗌「救命」。報料人同朋友即時去了解，位女士講自己「失戀」。報料人亦留意到事主後面冇其他人跟住，相信事主安全。隨後位女士入番球場，向綠悠雅苑離開。

大約同樣時間有警車係隔離經過，但係冇停低落車。

手足們，係時候要諗諗如果被咬就咁嗌救命真係唔夠。要傾下，起碼嗌多一句都好啲。

好彩無事
失戀都嗌救命jm9

引起恐慌 不過冇人俾狗咬就算啦

啱！要整多句暗號以茲識別

思覺失掉

前幾晚都藍田都有人大叫 但聽唔到佢講乜

救人

唔去救人？仲得閒開帖

又半夜捉人，不得好死啊

第一時間連登開po

推呀

點救？

有冇叫區議員去睇閉路電視？

721 831 101 1111

亂用救命兩字
到時有人真係求救都無人理

Pushhh

死黑警

咪係
落到去
比人捉埋點算
上連登開post
叫下好嬲仲好

Pin

拉

拉 事情已解決

的確係 例如叫黑狗想滅口 d人先知嚴重性

話自己抗爭, 又唔出刀, 跟住收救命. 無限loop